\tablefirsthead{ \multicolumn{3}{c}{\textbf{Wybrane cechy uczące}}\\ \hline \textbf{L.p.} & \textbf{Nazwa pola} & \textbf{Opis} \\ \hline}
\tablehead{\textbf{L.p.} & \textbf{Nazwa pola} & \textbf{Opis} \\}
\tabletail{ \hline}
\tablelasttail{}
\small
\begin{supertabular}{|c|l|l|}
1  & \textit{Dzień tygodnia}     & poniedziałek, wtorek... \\ \hline
2  & \textit{Pora dnia}          & przedziały: 7--11, 12--14, 15--17, 18--21 i 22--6 \\ \hline
3  & \textit{Region}             & identyfikator regionu \\ \hline
4  & \textit{Miasto}             & identyfikator miasta\\ \hline
5  & \textit{Pośrednik reklam}   & identyfikator\\ \hline
6  & \textit{Domena}             & hash \\ \hline
7  & \textit{Rozmiar reklamy}    & szerokość x wysokość \\ \hline
8  & \textit{Widoczność reklamy} & FirstView, SecondView... \\ \hline
9  & \textit{Format reklamy}     & fixed, float, pop-up... \\ \hline
10 & \textit{Licytowana kwota}   & jako klasa \\ \hline
\end{supertabular}